去邊買ipad最好？

想買部ipad 淨wifi
去豐澤/百老滙/蘇寧？
邊間好？邊間有野送或者有啲用咩卡會有優惠？
定係都係去返apple網買或者aos?

好似有大專優惠?

唔係大專生都有 ？

Apple 買

其他鋪頭乜野都唔送？
又冇優惠？

冇腳？

I pad 要搵港女買

因為其他舖頭買 如果之後發現有問題 就一定係翻新機 但係如果係apple買 可能有機會換全新畀你

apple web site 教育版

已經唔係大專生

去先達買

差果百五蚊

好似好少機會真係查你

無人會check 你係咪大學生